白警自殺？

有同袍向本報透露，死者姓何，最近兩星期曾向妻子表示，工作不如意很不開心，而且顯得情緒波動。周六下午他向妻子表示自覺不適合做警察，想提早退休，甚至想立即辭工。惟妻子反對，兩夫婦有爭執過。

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

良心發現

係咪欠債爭人錢呀?

個老婆

第一血

爭人錢應該繼續做
仆街老婆唔比人辭職

點解唔比個老公提早退休
依家壓力爆煲死埋，你開心啦

做得唔開心想唔撈都唔得

他殺喇 想報串但走唔切
班死黑警仲想殺幾多

可能是被自殺呢

個老婆咁濕鳩
老公想做返人都唔俾

呢期咁多OT咁和味
點會俾你提早走

比老婆逼死

似被自殺喎

當日他外出後，遲遲沒有回家，何妻擔心出事，曾到元朗警署求助，但因為沒有遺書或證據，當時並沒立案，翌日何妻再到落馬洲警署報案。

佢遺書都無

貼最近咁多浮屍有無關係

*同

不同流合污 就死路一條

知道秘密太多， 等錢洗勒索自己友， 最後被滅口， 我唔會相信有白警， 只會相信佢地會內訌

呢個風氣要喺警隊蔓延

又黎神探模式(?)

黑警內部開始滅口
小心啦mon po狗

同浮屍案有關 知太多被自殺

點解自殺既唔係黑警DLLM

[突發！］ 水警警長 落馬洲山路 私家車內離奇倒斃

個老婆似藍絲

我一直推算過班人用水警輪棄屍
當時仲比人串車去支那一了百了

問題係大陸唔想吱濕自己,係香港出事係死香港公務狗

藍絲老婆害死佢

仆街老婆唔比人辭職

有冇人解釋下天下烏鴉一樣黑？

好想同黑警老婆說聲 加油呀！

知道得太多
下個輪到邊個
狗屋入面d，冇人性架
遺書都冇，真係自殺咩

當日他外出後，遲遲沒有回家，何妻擔心出事，曾到元朗警署求助，但因為沒有遺書或證據，當時並沒立案，翌日何妻再到落馬洲警署報案。

又唔讀書, 又唔做野
原來對popo自己人都係咁

份保險 fat fat 啦

明明有超高ot仲resign一定比人懷疑

加上高層內部一定有機密文件知邊班人有份輪姦,殺人, 棄屍和有關知情者

只有死人先最可信

明顯同浮屍有關 過唔到自己良心

佢老婆睇落都幾藍

佢係咪知得太多...?

唔理佢白唔白

起碼個良心仲有

自殺死咗有無長糧？

又宿舍又教育津貼
邊到搵得返？

推算到林鄭幾時死未

佢老婆成最大贏家

明知係圍內做嘅，又點會落案啫

想知佢見到啲咩

冇白警嫁